要connect埋本地財團

依家擺明中資代港資，港資唔係咁都忍得，如果唔支持市民以後實無運行。

聽日見！